人年紀愈大係唔係愈鍾意買特價貨？

話說我老豆係百佳買咗一堆特價野返屋企，有朱古力、公仔麵等等，但係我同細佬都唔係幾想食，佢以前好似唔會特登買特價野

係唔係上咗年紀既人就會開始鍾意買平野？師奶，爺爺嫲嫲⋯⋯你講過一次鍾意食咩餸，就會成日整果樣餸，或者買定好多生果擺係屋企，但係食唔哂

怕你餓親啫

我細個開始已經鐘意 師奶仔性格

問題係我老竇因為盒朱古力特價，所以一次買咗五盒；但嗰隻朱古力其實我同我細佬都麻麻哋，我細佬淨係食黑朱古力

我係 特價真係平好多
有好多新野未試過都會特登買黎試下

特價野邊個唔鐘意？降低左入手門檻 有閒錢咪試下

唔買通常怕就到期擺唔得耐
除非有信心買咗返嚟即刻食

窮

我都係
睇過本講心理學嘅書，雖然價錢平左，但都會令人買多咗唔需要嘅嘢，然後擺擺下就過期
食物好少買特價，不過特價衫我一定買